好撚驚呀點算呀

而家搞白色恐怖就係中共想嚇鳩你
如果而家退縮嘅話我哋根本冇後路
人哋只會有幾陰濕得幾陰濕 有幾過份得幾過份
我哋已經無路可退 咁唯有就係繼續行落去

火已經點著咗 依家俾人吹吹就熄？ 唔撚係掛
一定要燒落去 直到我哋拎返屬於自己嘅自由同權利為止